我係無朋友既肥仔，你問我答

廚房唔大
自爆唔答

如果有朋友仲會唔會係肥仔？

會變成有朋友嘅肥仔

我都係無朋友死肥仔

死肥制

關唔關我事？

咁啱嘅

我係

關呀 我係無朋友嘅肥仔

D同學仔成日覺得我好離地
其實我只係無食過大排檔 無試過掃街 無做過d咩熱血野 無做過所有大/中學生必做事 無玩過ocamp

我試過食大排檔同家人
同自己一個掃街
其他都同你一樣 無試過

離地

利申 一樣

好開心 原來唔係得我一個無朋友
好似搵到自己嘅同伴咁

關咩事

D同學成日覺得我鍾意用名牌扮曬野又成日坐私家車出入，港孩性格好難頂

走啦 你根本唔係我同伴
我係窮撚無朋友嘅肥仔

無朋友同肥就係同伴

頂，一樣，我自己好鐘意買名牌衫。
其實買靚少少都唔係好過份姐。
名牌d design同quality真係唔同架嘛。
我自己鐘意食西式野，最鐘意食steak 同 burger， 有一次同過同學食間貴少少既burger(2百蚊到)，佢地竟然話同食m記一樣，點解唔攞去打邊爐。(我唔鐘意食港式中式野)

無同同學外面食過野 除非係跟學校

你姓死？

唔係

減肥la死肥仔

不想